熱血公民係咪建制狗已經唔重要

曾經話自己幾勇武，屌飯民幾咁不堪
宜家比人拉比人鎖既係飯民，佢哋正式成為建制

利申：比射撚滿呃9左張票既人

懺悔吧